無車或無電單車真唔方便

買完野攞來攞去

請指教
謝謝

你可以選擇搭的士

揸電單車買咩野會方便？
外賣？

居然有人會冇車？

樓主係咪住公屋劏房？買嘢做乜要自己拎？

拍插你老母就得

買咩先得㗎？

例如：普通買餸

買羊囉

我諗住出部車同鄰居朋友一齊用

網購囉

指你老母閪呀